收皮啦譚杏藍！

唔好扮L哂野啦！自己本人放假之嘛！
自己有份嘅公司照常營業！你咪照樣搵梗食！
8.4仲岀ig story叫人book整甲！講到明5號係罷工同零消費㗎啦！份人假惺惺！雪姨都有份！

兩條友都係口講支持返送中但實際乜都冇做過！岀下post有幾難啫！冇良心嘅兩個人！

是但啦 肯出聲大膽過好多人

笑下好啦，嗰啲屎萊姆達哥都係嗰個表度，返上去大陸食海底撈啦

識佢係嗅雞

就算佢係真心都唔撚想同佢CONNECT
屌你老母導演夫人

WHO CARE

全部tube8都收皮啦

條8婆把死人聲好撚嘈

佢真實爲人係非常虛偽同假